舊歌分享區 IX

上po精選

優客李林 - 認錯

真係再多謝腳趾姐你一路都開舊歌post，等我生活都叫做有返啲寄託，同埋入嚟連登都叫做有啲地方上

愈黎愈難開

呢排鐘意呢首

推推 fundemental

點睇一代

呢首真係正到爆

優客李林 - 不知所措

上po精選

IYY 85青少年節：
周潤發 關朝聰 鄧麗盈 曾華倩 唐麗球 關正傑 張學友 關菊英 露雲娜 陳慧嫻 王愛明 龔慈恩 余文詩 李中浩 謝寧 譚玉瑛 林偉健 劉德華 詹秉熙 鄺佐輝 陶大宇 林利 張德蘭 鮑翠薇 雷安娜 林嘉華 張國強 張國榮 梁朝偉 王雅文 麥麗紅 周星馳 孫明光 劉淑華 譚詠麟 區瑞強 狄寶娜摩亞 戚美珍 劉青雲 歐陽德勛 張衛健 陳潔靈 王書麒 胡渭康 蔡國權 戴蘊慧 甄妮 呂方 鍾鎮濤 任達華 羅志強 方伊琪 苗僑偉 梅艷芳 藍潔瑛 羅文 蔡楓華 陳百強 馮雲黛 盧敏儀 吳夏萍 劉嘉玲 許冠傑 鄭裕玲 葉麗儀 盧冠廷 鄧麗盈 林憶蓮 馮云黛 鍾保羅 毛舜筠 關禮傑 彭健新 麥潔文

羅文 - 強人